有幾多手足準備聽晚團年飯同藍屍親戚開戰？

諗起都興奮

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋團咩年

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

團圓 自

唔團圓都開左

點會仲會去呢d垃圾傳統飯局大個仔啦

晒氣晒時間
唔係想團團圓圓算叫食餐飯都廢事去
望下出面有咩要幫手好過

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題